跪求連登巴打幫手，想要資料畀日本電視台

是咁的, 之前去旅行識咗一個日本人,佢係做NHK電視台嘅(做紀錄特輯), 我下個禮拜會再去日本，會同佢一齊食飯，想將香港呢幾個月發生嘅事，有系統啲咁將啲資料交畀佢，睇下佢可唔可以俾到啲資料佢喺電視台做特輯或者節目
我手上嘅資料好零散，想要啲全面啲嘅資料，最好當然係日文嘅
P牌仔推唔到，麻煩巴打推一下，好人一世平安

幫樓豬推十下

光復香港

時代革命

唔該曬巴打 , 將來以身相許

五大訴求

缺一不可

推佢老母上熱門 我好撚愛日本

有棍不了遲啲去日本讀書唔想比人話係支那人

我冇
但呢2個ig page嘅post應該幫到你

黑警

還眼

係呀呢個日本佬好撚鍾意食嘢，我又本身好鍾意食嘢嘅人，所以同佢啱傾，之前佢都去過大陸做一啲特輯,所以都知道支那人啲衰嘢

推唔到 照覆po

Hong Kong is not China
一定要話曬畀全世界人聽

多謝曬大佬

我自己係中佬一個，覺得自己好撚廢，今次活動乜嘢都幫唔到手，希望今次可以做返啲嘢

我多謝你就真

幫樓豬推

明白,但係我都諗住盡力做啦,因為難得有咁嘅機會,都唔好白白浪費